# Семинар 15

1. Расскаать про malloc,calloc, realloc
2. Различные формы new и их перегрузка
3. Как написать свой аллокатор: какие методы обязательны какие нет. Какие юзинги обязательные. 
4. Написать PoolAllocator http://dmitrysoshnikov.com/compilers/writing-a-pool-allocator/
5. Как пользоваться аллокатором в контейнере: allocator_traits, rebind, select_on_container_copy_construction и тд.
